GFRIEND線上開唱！轉身見「粉絲隔空應援」全員淚崩

南韓女團GFriend昨（31）天下午舉辦首次線上演唱會，這也是她們自從去年11月結束亞巡最後一站，在日本橫濱的演唱會後，時隔將近1年再度站上舞台與粉絲們見面，6位成員皆表示相當激動，昨天正好是萬聖節，她們也應景地準備了變裝舞台，為全世界的歌迷們帶來將近90分鐘的精彩表演。

GFRIEND以〈Labyrinth〉和〈FINGERTIP〉揭開演唱會的序幕，緊接著是〈Rough〉、〈NAVILLERA〉、〈Glass Bead〉、〈Me Gustas Tu〉等多首代表作，成員們說「回首過往，覺得比起以前更加自在了，跟粉絲間的距離越來越近，希望未來也能一起創造更多的回憶」。之後她們便在不同部位畫上流血特效妝，演唱〈APPLE〉，還公開了新專輯中不同風格的3組小分隊舞台。

活動接近尾聲，她們也感嘆說「越表演到後面，越能夠感受到粉絲的空缺，希望可以親自面到面，互相聽到對方聲音表演的那天能夠趕快到來」，而最後一首歌〈Crossroads〉結束後，出現了粉絲們提前寄來信整理成的VCR，讓6姝相當感動，最後安可，表演〈Here We Are〉時，看到後方大螢幕上的Buddy們（官方粉絲名）紛紛拿起應援棒隔空應援，讓她們忍不住淚灑舞台，大喊「真的很想念大家，謝謝你們」。

GFRIEND第三張韓語正規專輯《回：Walpurgis Night》將在11月9日發行。

▲GFRIEND昨（31）天下午舉辦首次線上演唱會。（圖／iME提供）

▲睿隣、信飛帶來〈Secret Diary〉。（圖／iME提供）

▲所願、嚴智帶來〈Better Me〉。（圖／iME提供）

▲裕株、銀河帶來〈Night Drive〉。（圖／iME提供）

▲GFRIEND看到粉絲們拿著應援棒隔空應援，忍不住留下淚來。 （圖／iME提供）

人面全非

全員臉崩‎

對肉脾

長髮很不濟

短>長

雞朋友

屌你老母bighit

可以拎嚟洗衫🤔